有無人有online python course推介？

想學python
但唔知邊個website既online lecture好
有無人有推介？
最好有埋cert thx
同埋coursera大家點睇？
thx

想學sql同python

幫推

EdX MIT course

thx!

Uc berkeley cs61a